[router]有冇人用netgear rax20 wifi6?

700幾蚊好似幾抵屌

另外想問iphone11以下嘅機用唔用到WiFi6 router 發出嘅訊號（我知舊機用唔到wifi6, 訊號係指wifi6以下號訊號）

推

見官網寫好似support
有無人知NetGear Rx50同Rx20邊個好d